新號碼 plan

要勁平， 每個月2gb data 或以上，有1000分鐘都夠
包隧道費 90蚊內
月費越平越好！

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie